好期望年青藍屍、五毛快Ｄ又射入一球

年青藍屍、五毛係時候到你地去表現愛國打科興喇
又被話係燈

唔使驚, 打科興唔會引致直接死亡(間接死亡另計)

班柒專家又搶注話無直接關係
P.S. 無資格升上去, 落下面就差唔多

打佢老母就打

你唔arm, 唔好阻人上路
阻人打針, 猶如殺人父母